屎萊姆成個月都冇更新影片, 有冇人G佢發生咩事?

成個月都冇見過屎屎, 巧掛住佢
有冇人g 佢去左邊度

係咪自己跳左入公仔機
等緊人夾番上黎

要同細b+5乞兒一齊同人分享緊喜悅
不了

著左草返大陸食海底撈

日日都等佢影片更新........

係咪怕比人話屎家軍，唔敢正面回應

屎屎吾是屎家軍咁是什麼？

佢搵緊流浮山刀手

慕容小心d呀

snow人

佢話佢有好多朋友
好威㗎大曬㗎

賺夠比人賺下

唔想咁紅，拍少啲片，想低調啲。

去左四川踩踩點

唔想再同大家分享

而家咪有新片囉 喺Facebook見到

出咗啦 快啲躝去睇啦樓豬

係
教得太鬆
所以仲未有人夾到

見到我出post, 就即刻上水.........

咁多新盤睇緊樓啦

特首話想同牙屎影相

用左成個月黎度稿

分享喜悅分享到上到樓

叫佢食屎啦 想做YouTuber大佬 又扮黃